探熱就探熱，量你老母陰道個體溫咩

廣東話已死

沙士已經叫量體溫
此po已完

沙士我都係叫探熱
此層已完

支那仔

香港省

老母閪就老母閪
老母你老母閪個陰道咩
廣東話已死

拉 樓主on9
你咁同「飛的就飛的，搭你老母陰道個的士咩」冇分別

連登已被滲透